係咪應該確立 反送中運動既口號同手勢?

提議

口號 : 不撤不退，一直關注，天佑香港

手勢 :